老老柒柒，笑人其他語言講得唔好/口音係咩心態👿

威囉！英雄主義囉！你唔岩可以屌柒你囉！

屌你老母，你唔撚洗學架
你從來無發錯音問題既
你地文法一定岩既
你地契弟成日笑人，人地點會肯講

你又痴唔哂

唔撚係掛

唔踩人點顯得自己高

岩你老母

想點姐你

好威架

咁你又笑譚仔呀姐墨兒演